整手工材料地方一問

喺屋企好悶，想試下整手工，但耳環同布藝既材料都唔知邊度買

問過整手工既朋友材料喺邊度買，結果佢同我講

佢喺淘寶買

罷左淘寶好耐，想爭氣啲喺香港買材料

想請問有無人知道邊度可以買整耳環既材料 仲有香港邊度可以買拉鍊嗰啲材料（我知道深水埗賣開布藝，但之前去搵唔到邊間有得賣）

去ssp汝州街,有布有飾件配件員買，去買布唔好太夜去，排檔比較早收，入夜好雜

買布, 拉鏈可以去西九龍中心隔離果個栅仔, 應該仲未執
配料可以去汝州街一帶

之前去過汝州街，但好似唔見有得買飾件嗰啲，Ching有無買開邊間

搵日睇下先，唔該曬呀

我去開宇宙買

大南街果頭

咁樣好咩

睇睇先，thanks

想搵滴膠、模具、耳針嗰啲
知道淘寶有，但真係唔想幫襯

咩啊間店真係叫宇宙嘛，紫色招牌

其實12蚊店有得買手工野，大間啲會有模具買，不過要同啲人鬥快買，唔係成日買到
你錢多可以去D2 place 4樓買，買下日本P記基本形狀既模已經夠玩好多野，YouTube 睇多人地整既野會有好多靈感

頂 sorry我誤會左 感謝推介

12蚊店連滴膠都有？

有，好細枝牙膏裝過咁樣得10ml，你想整大件野既，玩多啲既去D2買枝25ml最基本玩下先，覺得岩自己玩先再買大枝

弱智一問 D2係咪指D2 place行過兩三次 好似賣啲飾品多

咩手工材料？